BBC 袁國勇個訪問已經唔見左

[國際戰線] 袁國勇BBC段片著曬火 大量外國人關心緊佢安危

你入番呢個post，段BBC youtube 訪問已經唔見左。
袁教授又彈出彈入

收回

唉，河蟹左

去bbc twitter問點解

国家機密

整個條tweet
大家幫手retweet 或姐自己send tweet

bigblackcock

SOR,我收返

推

之前寫錯China doctor
而家改返啱做Hong Kong doctor姐

pin this

Pin 左
大家幫手發炮畀BBC

删一貼百

支那真係可以控制全世界既媒體

呢條link唔係BBC喎呀哥

咁樣違反國安法喎
拉得

retweeted

係我柒咗

習大大特登製造生化武器
企圖統一全世界

希望今次收得返

唉

擔心連袁國勇本人都會唔見埋

推願榮光歸香港

點解BLM可以持續到咁耐？

全世界睇住，佢唔見咗咪更加證明身有屎
再者，佢要投誠都得
但佢太愛香港人啦

bbc平時啲中国programs嘅五毛comment咁多都唔驚 依家驚條毛
btw 快啲做任

Push

做任！

Lm

點解會冇左

牙勇可能被人威脅

我都好愛佢牙勇

上熱門頭十

沙士果期都有專家話大陸隱瞞啦

(delete footage) 仲eyecatching

刪一貼百呀！！

幫手推同share呀！！

最緊要post上Twitter/ Facebook ah!!! 推上國際呀！！！

推呀！Let the world know the truth!!!

推呢條tweet冇咩用喇！BBC private左條片啦

用連登啲 link 開唔返去自己個Twitter app 度tweet
有無人教下電話白痴嘅我

最多夾番去秦城研究疫苗

會唔會係保護教授？
一定有人會屈佢勾結外國乜乜乜危害國家乜乜乜

一早話佢係世界仔

仆街utube 班奶共支那狗

push\\\\\\\

好似係個title 錯左
由china doctor 改返做 hong kong doctor

找外國議員搞大佢 dklm

wtf

我道歉，對唔閪呀大佬

Retwee arrrrr

Up

why why tell me why

On9

條片一早留咗底

Bbc你唔係麻

準備道歉

"我收回"

準備好睇道歉文

push

P

屌 睇唔返！

pusha

BBC 又彈弓手

攪港獨

china doctor

甘快比人ko 左

BBC受壓DEL片？

定係袁教授又慣例一日後撤回言論

Backup?

睇嚟只係個title 由China Doctor 改番做Hong Kong Doctor

不過咁咪係分裂國家囉
袁教授犯左國安法

up

衰多兩錢重

都唔係官方upload?

係喎！無睇清楚，柒左。
姐係BBC del 左！

附埋片就最好

做完訪問都唔敢播

有無人有back up

唔好推呀

backup

即係話腥港唔係支那啦，BAM

袁教授老實人唔識玩政治

又彈出彈入啦

版權問題香港睇唔到咋

笑左